係英國既巴絲 有冇人想一齊做d野

我好撚想去請支那領事館飲茶

g持

支持

支持！

想既唔該報名

push

TG